[陰 謀 論] 最 終 目 標 係 解 放 中 環

會唔會係政府學識左玩「偷襲」

政府特登先硬推罪犯條例，引大家群起去反對，
等大家目光去曬罪犯條例而忽視佢其他動作。

宜家係罪犯條例所引發既爭議到一路拖拉住，
一黎可以耗費肯出黎個班民眾既政治熱情，同時係到慢慢扮被動，再加上CCTVB呢D喉舌去帶風向，等中間派既民眾由「無意見」變成「撐政府去執法」既心態。

借鑑上次雨革，每次呢D大型運動之後，都會迎黎一段「政治冷感期」。

就好似你做完愛，射左幾次之後，就進入聖人mode一樣。

就係呢個時候，政府就唔聲唔聲咁推「解放中環」，最後，分分鐘話咁易就pass到，得左

係咪要G爆啦 鄰國好似好等錢洗喎

唔係搶中環呢D黃金地，就係想利用罪犯條例去引曬D驚死有錢佬返去抄家

如果佢地識捉心理，佢地就真係好醒目。

當大家開始覺得罪犯條例修訂都爭取唔到D咩，個無力感慢慢增加既時候，先走去推D咁重磅既嘢